理性討論

手機已經發展到去攞個樽頸位, d 所謂新feature, 越來越少人想用, 可能遲啲會加埋HD投影器電視機功能 先有gimmick

算係 一黎技術未成熟